是靚晚 自家製蝦膠豬肉蓮藕餅 日式芝麻醬涼拌冰葉日中花

好好味阿

1

是靚晚師

印家有愛，多D PO

早食師

邊度

咁早放工食飯

觀塘

印仔居然食菜

頂你個肺咁快食夜晚

求食譜

是

d醬肥撚到

明明下午茶時段嚟

你咁樣搶我個1係無用的
又無喊豬
又無XX師

很正
印媽好嘢

is 印佬加油，唔好食咁多出邊，好重鈉架

諗起肥蛆

就咁蓮藕切碎溝埋打到起膠既蝦同豬肉

搶到頭香，你吹得衛詩漲

第2張 相 以為連豬 大頭

五點幾就食晚餐

又有新GIF

隱形連豬

好撚早啊屌你

早食飯師

印狗 India Is The Goodest係咪你嚟

好好味

有冇食譜

菜有蟲

所有post都係一句「餐廳地址：觀塘」 就算
同連登post有乜分別

用咗幾多時間去整

我第一個post就屌過佢
唔知印狗諗乜

你點知的

想食蓮藕餅

很好味

冰菜好味啊